區議會獨立調查委員會

我覺得既然建制派而家話過選舉唔公平又乜又物，泛民應該打蛇隨棍上建議成立一個獨立調查委員會查下今次區選舞弊之類，既然建制派覺得咁唔公平佢哋一定會支持掛 咁我哋就可以順便清理埋嗰啲種票呀蛇齋餅粽呀之類